其實網吧個d遊戲係唔係正版

小妹我以前落網吧好似有d大作都係玩唔到連線
如果係正版既話會唔會有批發價之類
Thanks!

d遊戲唔知
c遊戲可能係

copy

咩叫c遊戲呀？學埋條肥鳩衝出黎柒

咁咩叫d遊戲

好似aoc果d根本無可能係正版
只係微軟都告你唔入
同youtube周星馳d舊片一樣

達爾文遊戲

讀出黎呀
唔識英文 ?

海關會唔會做野架?

你要證明到你既產權係仲賺到錢先有得告

除左d免費game之外

幾乎無見過有正版 成堆pc game都係3xm/ali2x3

一定係正版

Ps 曾開網吧

樓上正解
一定係正版

正你老母版咩

100部機
100部都係獨立正版？
點圍本

咩啊

會唔會係每隻game買10個使用權，有人玩緊隻game先count 1個。

去網吧99%人都係玩online, 點會唔係正版呢？

以前曾經有網吧係鏡像game下載安裝，果d係老翻，只可內聯網連線.

而家多數遊戲都係免費game，即是league of legend dota果類

有少部份遊戲係同廠商一lot咁買，有discount，所以平好多

感謝提供笑話

裝驚係server ?

平好多個程度係點
跟返當市市場最低價再減一半左右？

幾%至幾十%都有
睇間野既bargain 能力

街機代理都係咁

lol 應該係？

...

D傻閪落黎香港無耐 未聽得明曬我地香港人講野方式

L4D？

試過以前去荃灣英皇同班同學玩
租卡位坐個陣
用BUG開哂d機黎玩
結果間野問我點BUG
個BUG仲要係9到只要尻禁就可以直接開到機

之後DEBUG方法係買新軟件鎖

應該有location license

裝曬落一部server裡面，所有機要玩隻game就連去個server到拎，因為網吧網速好快所以基本上唔會有delay，因此大陸有d網吧嘅電腦係連harddisk都唔洗裝

免hdd好高風險 連線少少唔穩定已經會lag
而家多數做法係開game嘅時候會run段script 將果隻game clone落local hdd

非連鎖經營網吧大部分pc game都係老翻黎
想知再講

多數係老番，之前喺網吧番過工

學埋條垃圾肥絲 遲啲連數目字都唔俾用

以前多數都係老翻，例如bf 1942同cs呢d,基本上唔會網連到，多數都係得圍內local玩

而家就應該唔係老翻啦，多數都有批發價嗰d,有d game又免費，裝老翻黎托柒咩

你家用版買一個license 400蚊
佢地一次過買500個, 每個10蚊

撐撚完個飯蓋未

好撚好笑啊屌你老母

死撚左去啦低b仔

有無低a仔？

下一句好明顯做多左
柒到唔敢睇

你喜啦 咁撚柒既野都打得出
太你老母 成班憨鳩當有毒

連登真係on撚9
"討論區"?根本都唔撚係討論
一啲營養都冇

屌你老母

蒙奇 D遊戲

你好傻 你以為講緊lol，信長，pubg，onlinegame？
就算係魔獸都係玩vlan/kyo/ggc，玩暴雪都要俾兩舊買老正

咪撚要我屌你

Btw而家pubg紅，見過有網吧櫃台有得直接買steam account

鎖既都係老翻啦 香港網吧有正版 咪玩啦